我敢講腸胃炎係最撚辛苦既小病

一日痾嘔十幾次
食咩痾咩
飲水都痾
訓唔到教
嚴重起上黎會連帶埋感冒發燒
沒有之一

依家體驗緊

等睇時間片

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

表

我又係岩岩腸胃炎好返
兩日無食過野

Ok喇

唔食好撚過食

我基本上每年都會有一劑

有咩慘過搭緊巴士腸胃炎黎料
前日放工西隧去大欖成20分鐘...我忍到個人標哂汗...我差D大叫救命有冇人俾膠袋我嘔
架車仲要係放工時間多人到仆街
最後死忍到屋企瘋狂屙嘔...條底褲都滲左d屎水

我出黎做野之後腸胃炎就密左好多，由細到大都唔會嘔，呢一兩年成日嘔 屌真係要認老

喉嚨痛仲辛苦，吞下口水都痛到扑街

我而家就係咁
尋日睇醫生佢話我喉嚨發嚴含哂膿
仲有白色分泌

兩日柯左幾十次

iknowthatfeel

柯到個 C-eye 都痛

次次一有大感冒就會屙
真係好痛苦

試過感冒菌入腸既腸胃炎

住左院一個星期, 初期一小時呵幾次, 呵足幾日

真係好辛苦

我都會一年幾次腸胃炎 頂住呀巴打

我幾年一次

最on9係屎忽窿損晒

絲打食唔食手撕雞

我都試過
諗返起個段時間真係痛不欲生

same here

一樣，有時飲多2杯 第日就會嘔到仆街
試下去墾丁旅遊 飲完 第日嘔到要fd扶

琴日食濟左 又黎 而家仲唔舒服緊

屙到唔敢返自己張床訓
驚瀨屎瀨到張床